條女成日藍剃 灰剃我

話說我同條女拍拖
自從佢去左外國讀書之後
完全不顧我感受
利申我係好無安全感
佢唔係身邊
我成個人會好低落 好唔開心
所以想搵佢傾計
可惜佢就令我好失望
成日藍剃 灰剃
或者過幾日先黎搵我
有時我type好長一段野比佢
但係佢都係好hea咁覆左幾個emoji算
不過我又見佢得閒up fb
或者同其他人係度comment緊
所以
其實佢係咪已經唔再鍾意我
或者說已經根本不在乎我

兵

係

咁可以點算

藍剔返佢

做唔到
太在乎佢

快到

ntr咗啦